[I/A] LAST IDEA ラストイデア (60) 全民齊刷鍊 SE食屎狗

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

啲鍊唔識出嫁

個個都雙神器

Q&A

Q:點解用唔到搜尋
A:打平假名

係

有冇冰3團 求收留

部機好似燒撚咗 黑咗芒

屌你老母呀

轉轉d防裝係邊刷好

次元5防鍊冇PICK UP 係咪刷4好啲?

啲尿結石升幾升就冇哂

真係長期部機都熱到仆街

屌你老母,放就放得一件
SEARCH 又鬼死咁撚難,你唔不停咁F5放件野上架落架,人地幾秒後就望唔到你件野
整個貴撚到閪既底價,大部份野都迫住一定要拆,唔係根本無可能賣出去
仲以為改撚左乜要搞左成個禮拜,點知原來真係乜撚都無改過
剩係去左追數,笑撚死
有D3橙,4橙唔係最熱門裝,拆又唔捨得,放上去賣,迫你最底賣8千又無人要,想點撚樣阿

咩機.

我都驚部機燒轉用模擬器啦

垃圾大陸機

巴打推薦玩 炎盾斧定雷盾斧

由佢啦屌

想問下大家呢對鞋值幾多？

咒盾斧. 好似係

燒咗唔緊要 佢食咗5體事大

0

你地講3神器其實係邊3件

平假名好難咩？
識搵唔存在你講既所有問題

10

想問下第一次過狼王出左把60lv冰斧 但得1橙1黃字 想問下放唔放得出同放幾多？
出黎出去都係垃圾裝個拍賣好似唔關我事咁

放單手冰斧都無人買 想賺番d石姐

炒左車嘅

雙手算 單手可能仲放到底價

我部機可能過熱 黑咗芒

冰斧分好多把 邊把?

重開左 行巴賤巴重巴召喚

單手都無咩人買

靚屬先賣得岀

我好肯定電話有日文輸入既人唔多

點解單手會熱門咁多,唔係幾明,正常單手唔係低攻D架咩?

由1lv 升到50lv, 平原出過3件火甲,死都唔出火斧
求其拍賣入手算

有冇人CARRY 龍5 無限回, 有咒+唔訓

你地打住先 我驚部電話爆 我返屋企轉落電腦玩

識日文就係囉,但識日文你放得一件/貴撚到閪既底價你咪一樣係咁硬食

冰3 10回 岩岩見到Story巴

好

求估價

冰3 -2

邊度打？

copy 咪得囉邊洗自己輸入

點解我夠15lv
解放唔到第二個技能樹？

地城 買的

屌 金裝真係好好賣
10連冰2 就賣出1件
咁就賣出2件甲 2介指 1200/1件

點個防鍊咁威個個都想刷到

咁人地呢隻係日本驚 target唔係對海外
你話佢有中文版未做齊呢D野就抵俾你屌姐

賤巴係咪到over over

呢把

再開？

唔係度我頂上ok?

係 重開左

實放得出既 依把正野

都估到架喇 2萬5底左右啦

入左

full

我好嬲

好正

Push

四蛇用把劍好過兩手神器?

咒 點出 爬完文搵唔到

咩甲咩戒？

第2隻人30LV之後去3圖到打

高400攻 冰倍率高300

電腦玩唔會唔好lag/成日彈?
用部電話日掛夜掛我驚粒電好快玩完

正常你拍賣,都應該有得俾人SET想搵咩屬性,咩數值咁黎搵裝丫下話

下 但得1橙1黃炸喎
btw thanks 巴
終於有得玩拍賣了

又即訓 下場走

普通 技能+1 介 60-65LV

其實佢個map都夠西啦
冇關名
要撳開先睇到
比個數未2係頂都好呀

今朝見到把10000即決 好後悔無買到
買左返黎放左佢都好

依十回好震啦下 屌你SE

對唔字

甲就係 +斬 +物/魔防% 既60-65LV 甲

sorry巴打 非曬

佢個濕鳩系統無得比人揀價錢由高至低

2019年仲逼你用平假名去search已經夠曬on9
十年前嘅game頂多咪平假名片假名唔通用，本身係片假就要用返片假search

愈黎愈信唔過街場啲弓

數字好好睇 但唔人手控通常第一場完之後後面9場有過半係訓左

Diu 手快快禁左唔係即決

我真係拆左好多是但啦

但係手機唔係冇片假輸入法咩

弓唔可以auto

屌 唔洗5秒有第二個傻仔禁左救左我

2日後見

點會冇

以為你賣添

同隊有死靈/勁轉幫你拉走D怪你AUTO都得既

狗屎運

傻仔先唔check

你上去搵下咪知幾錢囉...

btw 唔知有人講過未
完全唔識日文都好，cap完圖之後可以用google翻譯之類嘅app ocr認返啲字出嚟
之後再上網搵片假名轉平假名嘅converter就得

十鳩幾年前既diablo都有得俾你打除左名同果件係邊個部位既裝以外既所有野啦
比如我想要斧技+2頸鏈
無撚得搵架喎
要一件一件自己點入去望係咪果樣野,屌你咩

再問下 有冇巴打知新星流點配點

自己放下咪知
15000 放 無人賣咪減 減到8000都冇咪解
唔洗人地估價啦

你估依家仲係30年前gameboy時代出唔到中文字所以全部都要用平假名咩

有d 4星裝都賣到1000石

SE個腦真係裝屎 又唔比人熄特效 2019設定都唔可以人性化D

老老實實如果SL 唔係必4星以上嘅話出黎做乜

跳下舞俾你睇姐

SL震既話 有啲會出地城裝

我寧願佢難出D SL 但必定係4星以上都好 依家成日出但照出3星做乜鳩

雙斧咒有無人玩緊 我單機連冰2都過唔到 求教學

未試過震

即係地城裝唔一定得地城先出？咩血弓嗰啲

正常啦 19092

返去試下轉BS 玩唔玩到先

打返轉10 連 都會有d 金裝既 介指賣得最快d人收黎洗技

會LAG 所以我轉返手機玩

新雷電順過BS 不過都係刷3-4次10連之後間唔中會卡loading 要重開 個人經驗 已SET 4GB RAM

用雷電
冇彈過

完埋依十回我唔打住 收工 番到屋企先打

70LV咒弓 8331血 3000雙防踢唔踢好

set4核
冇彈過

長知識了thanks 巴打

街場d弓手auto 好易死

LV61 弓手打冰3 要唔死好鬼有挑戰性

我係卡住loading位黑畫而無反應要等好耐 等到D人走哂先郁得返

我想問下點解我雷電同夜神上QOOAPP裝呢隻驚佢都話我版本唔啱嘅明明已經更到最新, 重裝過都唔得

都係手機玩算 成日都唔係屋企

現充

down最新版雷電

又訓

返緊兩份工 朝9晚11

定玩返斧盾咒 賣左把冰斧佢算

有冇場

要比怪圍前走

4蛇依家玩咩build

唔單機 協力咪得囉...
何必用多粒玉

仲係雙斧咒

多謝貓奴巴carry

反後係雷電商店度搵LAST IDEA 按本地安裝

都唔知買咩好

rich

岀咗咩？

垃圾唔知咩劍

我火杖on99

硬係覺得一到協力就唔知玩緊乜咁
4條友一齊放技個地圖亂到痴撚左線

有咩模擬器打協係唔會卡LOADING

火杖都好啊 岩岩放左把2金60LV火枚8000

協力d人打得好慢 玩到燥

好想用模擬器玩但係一出街又要係手機LOAD過個APP

轉轉防裝都係刷冰崖？

50場唔震係咪正常

我都雙斧咒 公廁雙手冰斧2把打緊冰3
50%回避+75%全抗已經夠打 你又有地城斧

個引繼設定係好膠
今時今日引繼走左仲要人DEL APPS再重新DL 點解唔直接用LOGIN 算數

4頁巴刷冰2出過神楓弓？

50%回避+75%全抗都差唔多5萬耐

想幫4蛇含

唔會再用石打地城垃圾關

AN9有解決方法, 就係del first_run.bin可以唔洗再download
I9就冇辦法, 讚嘆I9

每次一換，另一部就即刻down定

冰2 forever

我無點雙刀,依家都25%爆,25%迴,全抗75,考慮緊轉雙刀

搞到咁情願係手機玩. 但係成日有長D既電話就會斷

雙咒斧單機舞得掂冰3/狼3?

50%迴真係仲爽過雙倍防

其實我而家差打擊都全75%耐 仲有無需要條鍊

狼3有時唔得 比佢炸訓地之後唔識用轉

一返到屋企就引去雷電 之後就DEL APP再DL定等第二朝返工又引返過去

有50%迴咁上下點會唔得
加埋雙刀果20LV迴我都有48
係未睇岩到件甲換上去爭少少

有...

即係有時得, 都好勁

好撚正,我單持,換左神器後爆擊都5萬
想像唔到雙持果時會點

專業

條鍊好似係為左雙防咋,同埋你一條谷曬全抗性,你其他位咪可以選擇其他野

轉落部爛鬼SE到玩算反正都唔洗用手

依家都叫做搵到
加埋用LV，技能sort 會好好多

我想問拍賣邊個制係即買？
個綠色制只係bid野
唔該巴打

爆會少左 但係會多左招武器技
傷害應該會高左

等陣刷多最後10場 唔出就買

會燒
不鳥

右下, 有得即決嘅你冇理由見唔到喎

唔想燃燒電話既生命 扮工掛住刷SET到全部最低都熱

人地冇set即賣

右邊有個 今sugu買u

點都好過大陸機

我無理到照最高掛

大6g要用華胃

唔該曬各位
我㩒右下個今買次次無反應
睇黎係唔夠人快

咪華為 頭先黑撚咗呀

你就好啦,有咁多綠石
我果D野,賣又賣唔出
拆又覺得可惜,唔知點撚樣咁

p30?

較最高玩果陣好明顯叉好耐都滿唔到電 可能好耐都係+得1/2%
較最低就會好快邊掛邊叉叉得滿

㩒完仲要㩒多次綠色粒野

咁我下轉較返最低先

mate 10

cls

m記個乾手機比人suck滿左紙巾

我lg機玩都玩唔到

今朝捕到依家終於搶到

巴打會唔會成日彈game
利申V30

喔！唔怪得啦
唔該西葉吧
祝你一陣就震

廢屬

咒弓秒狼王

首抽

mate10 玩到好順無彈過 但係熱 頭先又冰又火又草人 4個轉轉轉 就黑撚咗彈驚

招冰涷結升到20lv
龍4/5條火龍都變冰龍
一陣搵狼王玩下先

依件咁好賣GE
刺屬都賣到3萬

睇下放出去4萬有冇人收先

咩武

入lift

點跟

打十回冰3 手指都無力

冰skill左下
用緊毒弓

4千

懷疑SE做緊野
岩岩10連 0 4星
嚇襯

毒弓點點法? 我搞唔掂龍5

有冇人要？平賣甩貨

巴打仲健在

開左十場龍5, 弓咒求CARRY

最底個頭想要

如果呢個高LV都唔錯

你係咪同我同場

出話我G, 我想BID比我雷同火法用

點解幅圖咁似曾相識既

新鮮出

想問 有啲防裝嘅強靭度 有咩用

㩒錯入禮唔會退返錢。。？

巧 梳

應該係減少中左debuff既持續時間?
唔係好知

屌我同你一樣
不過我單刷龍5

想問下神甲係邊刷

有無巴打賣過毛(素材) 好唔好賣

地城

依家除左部住個拍賣乜撚都唔想打

玩下rewrite先

我都係

用雷電模擬器係qooapp度下載唔到隻game，佢話我系統版本太低

呢個要點搞

你d歐洲人唔明架喇

非熱門裝完全唔知賣咩價

過狼王中垃圾褲

今次隻眼睇住佢出金箱
如果都係0 4星
就

有錢人望住股市樓市發達
窮人打工

慳返好撚多水,體就升分身,然後返去望拍賣

仲刷唔刷
冰招凍氣原來唔會打同草人

係喇 就係依張

全部賣底價,有人買都算執到

開始無人買單手冰斧了

有冇位

我把單手斧卡咗100蚊仲有雙手斧要清

我一件好野都無,買完2件裝,依家得返1萬甩,想再買都買唔到

佢唔見咁

又唔比人set低過8000

你地啲綠石咁多點賺. 除咗賣裝

冰3個甲 手 褲都幾好賣喎

晏少少先 岩岩收工番緊屋企

hope巴有d野做 4點半後先出現

地城有時會出500綠石關

有得自己決定底價好快會鬥平鬥賤清貨

啲裝完全係冇人買 其實大部份都係拆得

爆石打地城成日出叉能廚

好彩又出番
無事

件件5星都1000綠石

我覺得守護神遲早彈起 盾鬥成最大贏家

認真ON9,你估乜都價錢架咩,都要抽佣,仲要咁高底價做乜鳩
根本好多野,你俾人賣1,2千,大把人爭住買,件件都8千,咁人地緊係想搵件最好先DUEL

那有石

放左好耐都無人買

打到就係囉

咁我沖涼先

真係賣到把垃圾火杖 8000

鬥氣係咪學爆晒加物抗物防同出血就OK.
轉轉轉

賺左一倍

巨商

呢件野 打擊倍率係咪好難賣?

萬5買到呢件？

佢話捕咗成朝

斬蛇把單手斧好唔好用？

係咪太低攻
本身四星劍都高攻過佢

係咪要，幾錢收

又一日冇鏈的日子

繼續拍賣所

巴打可唔可以睇下你既裝

你弓咒冰？

頭先我都捕緊

我剩係出得起8千

賭博師最高合50lv? 之後要自己升?

拍賣所online

冰3 成日終於有一震

上網搵apk裝

冰2 / 門前4 / 狼王 有冇床位

有無巴打岩用

屌 火斧地城震左 仲要唔係list既 撚狗 垃圾se

4星拎去比狗屌啦

same 仲要呢對鞋真係放底價都唔會有

我枝杖可以set4000既

無問題，咁我而家出，你覆我就擺上去

太低Level，當肥料/洗屬用

頭一件4星姐之後5星黎

死靈藍箱跳左做虹箱
但係垃圾裝

我都係大家同時間一齊出

好撚嬲 屌 尾關震諗住中

震過3次都無出過武器

無轆落去

新手一問

有冇推薦咒配咩職好？

出左兩對鞋刺突 打擊

升30LV 好慢

2萬3收左把爆爆斧

唔知賣唔賣到三千

扮神甲引人中伏先

完全唔值

咁大額 點都睇清楚先買

4萬5賣返出去先

龍居 出血刺裝 LV55-60
2頭 1褲 2手 3鞋 屬普通
有無巴有性？

只要有咒 其實乜9都得 睇你鍾意

59lv 斧盾咒卡狼王點搞 有咩要注意

對唔住巴打, 計計下筆直唔夠, 我要BID左死光槍先, sorry

屌，秒賣
有傻鳩

見到賤巴個甲

新手想問轉轉轉配咩技可以回到mp?

賣左8000?

條傻鳩 會再賣返出去 之後會再有傻鳩中伏 無限LOOP

Thx

sorry 想問多次 炎裝個平假名係咩

唔知有冇wow, 原來Last Idea 係抄考呢隻game
Other people’s idea

升30好慢..有冇場可以比細佬入去訓

狼腳手劍 賭博師腰有無巴打要 平賣

有冇人知第四章要打幾多關,想拎二刀

4-5

開始狂跌藍箱
SE

打到4-5

冰3 -3求carry

Se發大財

現職 斧盾
再加咩職好
冰？
48lv卡5-2 岩岩冰關

雙斧會唔會好易死

打咗兩件普通屬返黎
我應攞黎洗屬定拍賣好

四葉有無限綠石

成隻diablo咁

冰3 震左

咪再比守護神呀屌你老母

offtopic隻蘿莉仔怕羞叫唔出口醉酒佬做papa真係好得意

依4對鞋係咪唔值錢
h[url]ttps://

守

鏈

好衰

へるふぉ

頭先見到條友有啲黃色光圍住個身 想問係咪雷既自身周圍放電果招?

合左條賭博師腰 但點解我本身用緊50金腰 換賭博師都會低咁多攻耐?

唔該GAYBUI巴

想屌屌幻女

好似一般

想問下呢件掛拍賣係咪唔有人買？

唔夠勁要re

你撤賭博會冇左成千防

你check 下先

屌 得個望字

[img]
火弓有想要可自bid

即屌咪得

搵到

唔抵喎

我知啦 原來因為冇左原本條腰加力 另一件裝唔夠力變感嘆號

thx巴打
打到4-3-8都未完4-3
有排都未到4-5

我淨係知鍛鍊所有條鍊有呢招技

係lv低啲 有把60lv 25000放左勁耐先無左

會唔會太貴

唔會

死靈鍊750都無人買

比人秒左一定係太平

斧好貴

應該可以放到2萬

拍賣game

係可惜我無

請問值幾多？

G男人又有超得

課未

少玩唔課了

建議最低4萬
之後即決10萬

d裝 hp前面有個日文字係解乜

又有....

有鬼人玩咩

ching玩左幾多支水
我差唔多30支龍5都無你咁多

咁多

冰3 入黎幫我分擔傷害

想問下巴打點評價地城最右出個把單手放血斧
見佢係咁出血池

屌 買唔撚到把8000爆爆

呢招野轉轉轉用唔用到？ 定一定要火劍職？

五十

全民拍賣

勁係勁 不過要玩轉轉轉就一定要劍雙斧 所以不了

呢件5000比人秒左
係咪做左水魚

貓B等我一陣ok?買緊野食番屋企

佢本身賣曬D血弓冰甲都大撚把石啦,石滾石,恨唔到

好 我捕下拍賣先

70lv我得隻25lv

條力到底點解值咁貴
見45lv 白字都1萬8 癡線

佢先係真。歐洲人

邊條

你地唔好賣得出就話蝕啦
你永遠唔會知道 件野既最高價值

頂你岩岩send俾你果條

梳

開返拍賣場 成隻GAME即刻唔同左次元

綠毛蟲放幾多好

即刻易玩曬

４蛇專用idea(炒賣師)

啲屬有啲曳

唔好太過分SE
再係咁我單刷黑龍

聖5 打到
巴打知唔知答案

唔洗火劍職

SE 為左唔比我地咁快爆機先閂左拍賣
SE萬歲 好感動

可以買賣裝好玩10000000倍

Cls

冰+雷融合彈

巨商online

我個隻無用啦太低lv 但佢有火傷玩火轉好夾我都想收番隻

刷關已冇意思

想問下呢個係咩職系技？

龍職

手速唔夠 諗緊炒唔炒好

有無話邊關刷錢多d

諗多1秒都冇左

龍

會唔會太多橙

農裝
高賣低買

無限loop

高買低賣

用緊2隻火介

4sir

個隻25lv 好低lv 用唔落手

CLS

似係四蛇嗰把

裂空座唔係氣流斧咩

所以呢把係綠毛蟲

無抗屬點用我為咗d抗2隻戒指都係抗戒

靠右邊

假烈空座=烈空座退化=綠毛蟲

右邊5星裝好難有全抗4星反而好易

白字火劍65lv 4黃炎舞70lv

點解我明明夠LV又夠三圍
但啲戒指攻擊攻指點都係得唔夠10?

想問打直個武器係咪將現有嘅數據再random一次？
定係直頭個效果都會洗？
thanks

有全魔已經算

成個屬洗

巴打可唔可以貼曬出黎 有啲興趣玩血刺

仆街賣隻刺突手set 15000 即決俾人秒左

死啦，平時有玩pkm都慣左講裂空座做綠毛蟲，依家睇落有d怪

弓咒冰,用放草人後幾秒唔死就夠做

啲物抗低到
前面怪仔關踩鋼線

E條都係放2萬？ 弓手要150力70魔真係難谷 唯有割愛

仲諗住拍賣買靚屬性再洗做靚數值。

頂血頂魔耐回MP
2萬差唔多啦

有排先儲得返D綠石夠買下件,依家500,500咁賣D垃圾4星出去,都執到幾千

冰涯3 兩件5星都賣到8000 唔捕了 繼續刷 捕住好撚辛苦

D野完全賣唔出 要課兩pack先買到火斧

終於震了 今次一定係鍊

pish

龍5會換返裝上10000耐（70000頭 攻）
散箭可以壓返落lv9、cri都可以減啲（保住30%crit)
點冰盾保命
睇自己做法

爆斧下話

刺突唔得

自頂一下

好少人玩冰弓,係玩都出血/火,呢件8千都未必有人要

auto?

我想問下呢啲裝有冇市場
對鞋可以刷一次屬

褲賣左了 啲屬唔靚 多圖注意

刷屬=俾石解鎖

係咪第5章開始既5星關都難震左？
聖域5星成個晏就未震過

刷左屬要俾300鑽先可以放上去賣

1 pack 600hkd
有幾多綠石

見到d仆街 自己都唔轉咒見人無咒又踢人

冰3 10回 MAYA 自入

你翻去單機啦曬命傻鳩

點解我明明夠LV又夠三圍
但啲戒指攻擊力點都係得唔夠10?

全白出血弓2萬5 秒唔秒

比圖睇下

打到勇士之盾個件衫

對吾至

唔好用
寧願唔用

on9仔 就就你呢d傻西

冰3 -1

齊裝既話 冰轉轉轉 定火轉轉轉勁d? 點解？

呢兩日震少左好多 係咪改左機率

好似冇人齊兩套，比唔到答案你

我弓41lv 3圍都夠
求其搵個好似呢個咁

點為知齊

一定係
岩岩有2次10連 0 4星
從來未見過會咁

仲有無位?

火轉轉轉要刷性域

岩岩開左

有甲手腳鞋算唔算齊
個火頭唔撚知點先有

狂轉士玩斧 揀單同雙手 分別大唔大？
咩屬性最岩狂轉士？冰斧 吸血 定出血

今日做乜無人吠既 好多人貼圖喎

得返8000好灰

唔該巴打
我都係自己打算
麻煩矖

竟然
咁啲裝係咪全部廢裝

有咩職可以無腦玩 少卡關？

全手動
除非行開去WC/上車落車 先會auto

1200HKD for 1 axe
no la

拍賣會首頁把出血值幾多 想bid 落去

ching搵工作室高價賣D廢5星好過
幫你搵下淘寶有無

邊似你輕鬆刷70lv關

你自己格下價
冇留意市價

玩估值都幾好玩

得4萬 應該唔夠

你而家把弓有加三屬 唔用會有裝唔夠

想問下係點左毒弓先會冰到條龍定係招冰夠高lv就得？我點到10lv一次都無成功冰到條龍過

最後10分鐘個價會急升

明了

10連 真係出好小野
寧願幾次幾次咁開 起碼跌4星

係邊打 ？ 又係地城？

啲技能上限25架咋咩

第一次打狼

41級0刺突耐性火雷卡4-3-11，有無推薦邊關刷經？
最近都係刷抱大腿刷第一幅圖嘅火鏈

屌 比條仆街拎個廢鏈扮防鏈搞冇左2萬

搵左 無
有我都即刻課

轉刷性域算 條鍊根本唔會出

On9拍賣件件都幾萬石
窮撚想買件野都買唔起

4頁巴會犯呢d錯

你都中招
係咪用冰鏈扮

死靈鍊似D

賣返出去

原來係咁搵錢

仆街 我今日都係 有條廢鍊好撚似樣 凌晨5點幾未訓醒 不過無你蝕咁多

件事結果一定係益工作室
高價賣廢5星
吹撚我漲牙SE

佢老母 1萬5放出去算

4蛇都睇錯野?

死左

個色好撚似

無事！ 手動搞掂左

屌你老母SE

萬5有人即買左

繼續龍4團
有冇手足join

又有人中招

第二個中伏?

都話件事會無張LOOP

嚇死

屌

笑撚死

門前4
震左

轉左斧鬥盾真係勁硬
48應該去邊刷裝？
睇攻略網把斧刷無法者？

又黎

震未呀DLLM SE

把弓4萬比人買左

邊個網

認真一問
有幾多人試過係SP BOSS 掉落 (NOT 金豬)

我真係冇試過SP 震 出金都10隻手指數得哂...

又贏

我2支水30lv左分身

咩弓

明明今日見到25000火龍弓4橙1金都冇人買我先放咁低

我發現呢個鐘好似個個都唔震
屌你老母SE搞！乜！撚！野！！！

有經驗boost啦一定

火龍弓

屌 成個傻仔咁bid左出血弓 宜家卡左2萬5入去 無得bid其他野

洗唔洗我幫你

唔多，50%姐

試過 出垃圾

賣4星出去,5舊一件,好快賣曬
有無1,2個橙字就可以掉上去

益工作室都無用 玩家都買唔到
刷圖綠石產量又未到可以任bid野

Bid左

4sir無限石？

你果把全頂,4萬咪平,不過火龍弓太公廁,好少人會特登禁入去望

廁4 10回

真係好

我就係驚依樣

佢第一轉賣完野,個身都至少廿萬石
然後石滾石,輕鬆啦

單刷定？

我明，我真係明

不過你整把弓既成本都差唔多呢個價

8000全白

第一轉賣完野 7萬

得萬八石係咪咩都買唔到

我窮到依家要5舊一件4星咁R石返黎,身上D5星全部賣唔撚出

公廁弓驚冇人買 拿拿聲賣左佢

altema

呢件裝有用咩

想問冰崖入面把冰斧勁唔勁? 玩火法諗住刷下鍊點知出冰斧

冰skill招普攻加冰有無點1lv?

我都係refresh緊見到咁貴先望下

全副身家得6萬

得6000

依家練新人真係ON9
天賦剩係開咀咒,然後AUTO由佢插草人,輕鬆2,3萬DPS

弓手褲

裡面用左好似5萬買40粒尿結石

屬都算靚 會唔會太貴

咦 係無人bid個神楓弓嘅

全副身家 (賣哂有ge 5星) = 2萬

DIU...冰崖3係咁炒車

把3發火杖無人放
一係幾貴 一係唔set即決
嬲嬲地main雷法好過

第2次10連 0 4星

未賣過一把5星 已經set底價

本來諗住買套白色套裝 點知無人賣15LV

好多支都麻麻
全白字20000點落手

唔自己拎黎re？

算係咁啦,我D5星賣唔出,曬鳩氣

仲有廿六粒鐘

咪就係拆左佢地賣
唔係連2萬都無啊

想買

我都係 睇黎全部粉碎賣石都得

剛才同你協完，你曬都唔緊要
放技放好d先串人啦

已經拆哂賣哂，換左隻貓巴隻死槍王

屌佢老母差啲㯲撚左落去

cap你套裝同%黎睇下
記得加密
同我拼下

成班痴線佬
有冇冰3 要有咒 我開

咩名

齊人先開 街場好多訓地

4蛇有幾耐

有

9萬幾

10000 53000打唔打到

-1 有冇人

龍4開始過份

龍5先岩

冇咩所謂 訓地無咩所謂 唔係亂黎就得

全部留名 kezia

我 你叫咩名

KoKi

神楓弓退錢未

game名 ..

d 5x lv都走入黎龍5

Reload

5回 先留名 kezia

斧盾咒

plini

我隻10LV角都搵緊地方訓 有無人比個位我訓

唔係呢個問題
今日個掉落率明顯低撚左好多

分解5星個d石賣唔出

hope巴 震呢？

如果著完件5星裝但係會令到你而家著緊嘅其他裝唔岩力技魔
咁仲著唔著好?

老老實實
個拍賣真係唔係俾普通人玩
啲5星裝最低價又高
個拍賣所幾乎無sorting 同filtering 可言
一堆同名裝禁入去你根本分唔到邊件靚屬

結果1萬蚊買左e條

會唔會係仲著

呢件點睇

重點睇下夠唔夠點著哂
唔夠就放棄

今晚11點出金錢地下城

正常1300/以下都賣得出架喎

死靈冰3場場wave1 都訓

8000

都無咩人買

全白屬 8000點都搵到件有1橙/黃啦

幾時有更新無更新唔想再課

我意思係轉走其他裝黎用

呢個呢？

四蛇認為值唔值得刷炎裝配返武器

有無巴打想收上面d 裝
震親都唔岩洗，想換d 豆黎買裝

唔洗課了 就執

有2件同lv嘅5星都著唔到 兩頭唔到岸

我10粒賣13000賣左成個鐘冇人買

真係差唔多
你自製條腰帶就跟到我

我未玩過炎裝啊

點解狼王用左草人都咁硬

兔耳打邊關最多材料?

唔錯

呢堆應該都冇咩人岩洗

刷唔到鍊改咗去性域

次元4 5

好抵啦

玩劍盾斧既話
咩盾最好用

除左地城斧之外邊把勁

幾多lv先有市 好多4 50lv諗緊拆唔拆換石

有冇人知賣到幾多 定係垃圾

聖劍士之盾

其實見到35LV都賣到好貴 多數都係睇屬同橙黃字

差唔多望左成粒鐘終於有把裂空座

唉， thanks 巴打
咁我拎去解曬佢

想問下血弓邊關出
新玩唔小心分解左把火龍斧同5*甲

有冇人刷野

STORY唔怪得你咁易死....你迴避得25....
我斧盾咒...迴避率都有20...

有咩刷

無設計圖 都唔知邊度打

冰3又得 聖5又得

原來係咁

仲有2回

入左街場

仲刷緊門4個盾

繼續冰啦 不過我要陣間先

我開始覺得愈多人打既關就愈難震

開定冰3 等你地

你地話事 橫掂震硬

係今日特別難震 好明顯改低左機率

可入?唔訓有咒 id: Reload

刷完門4 join唔join得

緊係啦 4倍血 應該

係咪full

入

求救

打埋隻BOSS入黎 今次10連 4震!!! 我話既OK?

依家有我 貓B 獨巴 Hodorrrrrr巴

我都想打冰3

30lv空裝咩玩法

我有 巴打買唔買

3日冇震過 屌你老母臭閪

你得4000雙防,迴避又低....真係HI中都88..拿條防鏈啦一係

轉頭先轉

hodorrrrrrr巴你條腰個平假點打

唔係真係最後10分鐘先退比我啊

完全唔識

幾岩火斧

我仲有幾round 等唔等圭

邊打到岩先換左條褲有30%迴

得8000綠石

依家等緊貓B 睇下你快定佢快入

收雷項雷戒雷衫呀.. 有無師兄賣

結果,無人BID上去,你買

咁應該有排都未到我

就8000 洗唔洗驗下貨先

諗緊買你個條腰定買颶風炎腰

我岩岩入左去手快走左

呢條咩都加D都唔錯

BTW 我仲有3埸門4刷緊
比少少時間我
18:00 上番水PO圖比你

Hope巴有冇場

得返32枝水 用埋都唔知點算開始大癮

咁樣都好 我3萬5放返出去

ready叫我 睇下拍賣先

有呀

用咗成十幾廿支水 震都唔震下

想問下火龍弓定呢把好用啲

地城斧貴到阿媽都驚

係 但炎腰嘅話我可以推到2000%火傷

次元把死靈斧係咁出

賤巴係咪入

有槍職=this

捕住佢 有水魚會放8000

冇錢換 見我成身4星就知

雷劍點賣??

除左條褲我係買留黎 其他都係刷番黎

賤巴over over

Thx story巴而家玩緊弓槍咒好似脆皮得濟

咩圖

來來來 入我入我

冰3

ready

火龍斧公廁嚟

好過無
都叫有1000綠石

is

1000蚊買設計圖好唔好

震呀 屌你老母SE

真係會有人買架咩我成幾張

震多條鍊出黎比我fat fat

邊度打

2把地城武有冇覺得勁D
定差唔多

5-6

地城?

狼成日出

其實十連係咪難震啲
幾次都一個4星都冇

我地城跌好多出黎

咩設計圖

勁好多

鍛鍊者腰個設計圖打邊關出?

狼123

有3萬蚊唔知等傻仔定直轟算
仲有神甲又想買

原來係狼王 過左第一次就無打過

狼3

咒關D矮仔打人好痛

換手機先 個震機壞撚左

我都試過再刷下就出架喇

等下咯
神甲真係咁勁咩淨係加防咋喎

今日唔知開唔開到去62

係咪一定要3,其他難度得唔得?

5100物防 4300魔防 30%迴一陣睇下夠唔夠做先

震左！

我愛你

呢件野值錢嗎

狼1已經有 我記得

都話震硬

無人要

震多次OK？

你係咪買,我十幾張呀

超級無敵我愛你

試下低價高少少

鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊鍊

唔貪心 3橙字夠

我都想要鍊呀屌

原來咁易出好彩無買

真係有條On9 長期係到負皮

你係要邊張先?

thanks

今日1次都無震過dnlm

有無人收守護神

做人最緊要OK

賭腰

勁多蟹貨

有冇好心人收留

140場終於震

拆曬佢算啦

有冇巴打想要順便幫收睇下邊啲肯定冇人要嘅等我分解咗佢
好想賺錢買自爆戒

賭腰我有15張,係咪要

過唔到4-3-11 次次都比佢電到企係到跟住就死

我岩岩話要出鍊 即刻有人負皮

10石1張俾你都得
就快100張

各位巴打係咪整哂兔耳

條火褲如果你岩岩早DPOST出黎 我會幫你買

巴打

證明timing真係好重要

見到尋晚啲自爆戒啲價全部都
玩死靈真係好慘

巴打要唔要 我PO左圖你睇下

我覺得遲下地城武會過多 之後買黎洗屬

尋晚？

條褲可以hold住比我先 我買埋條腰之後應該會買炎裝黎洗屬

主線黑鐵門 死靈 BOSS怪 6 條LASER 都瞓 點算好

想問下，斷線後重連，本身跌左嘅箱仲會唔會有

己入倉

講個笑話比大家聽

好喇唔玩 轉做轉轉慢慢刷裝先再買返黎玩啦

廁4 進行中
金豬SP 震

金豬SL震有機中好野

ok啊 hold到你有錢買為止都得

有冇巴打岩
最低出

弓 之後果兩職想問學咩好
想參考下點技

死靈lv51
副角轉轉Lv34
副角求其俾啲裝佢都已經2000 5000輕鬆入平原自轉
證明想玩死靈唔係唔得
而係要玩轉轉通曬關之後再開始玩死靈

千幾綠唔洗諗拍賣

我諗起轉貓頭個張gif

巴打們
想問下鬥氣招鬥衣同物防心得有咩分別？
一個叫物理耐性，一個叫物理防禦力

死靈通關

都係咁跑狗，佢地射緊硬直果時放兵係佢腳底

少年
通常中垃圾 OR
LIST 外 OR
畀SE 食撚左個箱

開黎見我！

死靈通關 +2

物理耐性 斬擊 打擊嗰啲耐性

承你貴言啦

我係兜圈行避隻嘢

+3

最下面件衫已秒

係咪有人刷冰3

多謝巴打

更新完之後，出5星機率高咗

震！！！！！！

多下啦

有冇好心人收留埋來睇埋來揀喇

轉轉 冇方向刷裝 點算

唔該4蛇

唔好學我
我玩火咒弓
火純粹用黎點回魔
太缺魔
之後弓點慢散射同3招被動其他乜都唔好點
咒 草人 咀咀點滿 咀咀for打黑龍

門前/冰崖

我都覺得係
呢幾日5星幾好出

把武咩屬

I GOT THE FEELING

集氣

用緊 冰捱斧

點解打冰都會出守護神

咁刷冰崖打冰裝

有體再試下

屌 褲

0.3%吸MP已經夠唔停咁出散射
如果比我開0傷掛我會出弓槍咒最大化傷害

你唔係過左狼王咩？做乜又黑鐵門定我get錯野

冰刺甲

無人放出血手套我要頂刺突屬

係咪賣得

有冇人岩

係
好好玩

死靈 盾職 ，仲有一個搭咩好

最大敗筆-打擊

thx 我暫時仲未搵到岩用MP吸取裝
btw槍你意思係咪點爆招無視敵人物防？

聖域除咗識出公廁斧之外咩都唔識

打擊

諗緊二刀 闘氣 劍+出血呢條路有冇得搞

屌 你唔講都見唔到 我依家好大打擊...

再接再勵

物穿
刺突
爆擊
滿得幾多得幾多

有冇清啱洗 冇就爆晒佢

斬擊水屬褲 +HP黃字 有冇人岩

冰崖要推到幾後先有?

打多隻洗走佢

係咪special關既彩虹箱先會跌鍊

又想呃我第二次

洗完要比石先放到

咒，無就死盾到拎到咒先學

有岩用MP吸即刻轉生

應該係

求冰3

5-4

繼續冰3

thx 有排 而家先3-4

我係咪走左寶?

求冰3 +1

係咪無人有出血手套
屌你老母拍賣班傻撚無人性
賣2萬 你老母臭系！

有無位

係 放到4萬5

仲有冇位？

滿了

藍色先真

唔係嗰 另一件黎 冇野了

OK 謝

請問點解都叫有1000綠石？ 因為一粒五星石值1000綠？

有2件垃圾屬

獨巴 ready呀

頭先煮麵震 今次洗碗震

滿左

next time

今次要震兩次！

3次

Same
豆腐到

我想知把嘢得45lv 有冇市場

震還震 要出鍊

頭先你地出咩

50lv全白字防鏈20000都俾人秒買

好癲

巴打路過都望兩眼丫

有無巴打有上幾個post既平假名LIST大全?

岩岩龍5出
要有心理準備
尤其係死靈系玩家 心臟唔好建議唔好開黎睇

3萬5都秒啦

再望下

頭2件可以試下去昆水魚

腳

好想gun

出左條出血褲終於夠做龍5

靚屬廢裝姐

36lv 轉轉轉去刷門前定係平原好?

本身弓槍雷
見人玩弓冰咒想轉 好似好屈機

想請教下放隻草人 好食mp? 幾秒cd可以放一隻？
同埋點爆咀咀= 可以秒龍？

見草人真係秒王關用 其他作用好似唔大？
同埋草人既傷害係咪就係點爆咀咀？

係大家都好想要既守護神

把武加左呢招技俾我 見佢兩秒爆一次都秒到怪 係咪都算有用

真係屌你老母垃撚圾SE

只係你好想要 非大家

依招技係升死靈魔法師3技？

手

弓手有件吸魔裝就唔缺魔
我係弓雷咒 冇雷 你真係比怪HI一下就死
坦裝弓手當我冇講過

只要儲夠100隻就可以達成願望

強烈建議加POST頭

咩黎

開返拍賣之後好似少左震

但多爛屬

而家弓盾咒
要係無敵時間內打到龍5訓低跟住直落殺埋
小怪關稻草人都有用, 入場放係自己前面防止小怪生係腳底殺唔切
冰就可以打到王結冰, 睇你想要無敵定係控王

公廁裝 無返咁上下等級 & 黃橙, 唔該自己分解左佢賣5星石/洗屬洗到靚靚仔仔咁都有人買, 出面一堆公廁裝

GBF肝完至少有
呢隻係肝完乜柒都冇

珍

即刻你要震100次都係守護神 加油

8000 放左上去了 岩既自取

慘鳥

精靈杖

淨係出守護神比我好啦

拆得

你轉轉轉又彈開d怪咁你轉乜

巴打可唔可以cap 點技圖參考下
想玩跟你王弓雷咒
但又唔知隻草人點玩
係咪普通放係隻王到卡隻佢就可以秒9佢架？

技能maximum係咪25技？

其實狀態異常耐性防唔防到擊飛

問清楚

THIS RIGHT 叫精靈杖

有反應未

聽日五點開始bid嘢

四葉巴你果次廁元出鍊係BOSS出定SP出

ブラッドレイク

盾定雷好
2萬攻 得6千防
幾下比怪秒左我

點通卡左係4-2-2俾人電到hihi

守護神既出現率應該有九成以上

有冇巴打知道知境頭角度有冇得變
有時有啲邊怪境頭唔識轉又太近睇唔到
行過去又唔多順

邊位巴打

草人點滿 雷盾點滿 麻痺10下 剩返果D技點夠你點弓技

草人係你放係場度 你攻擊打上去會有個範圍反傷 無視防禦 你當一個攻擊BUFF 你招技打上去變痛就得

SP

其實雷盾冰都有佢道理我都好難講邊樣絶對好D

咁睇唔開

早講丫嘛,我都放上去啦
俾窮人賺下錢

估唔到真係有人買

ぶらっどれいく

我都係試下姐

bug左

我都試下放先,反正D8千蚊都賣唔出

世界大戰